/url /
/title Бысто-Мебель
/header Кухни на заказ в Москве и Московской области
/header_size 12
//header2 Дарим подарочные сертификаты на технику всем покупателям!
//header2 Изготовим кухню по фото
/header2 от 16 000 руб/п.м. за 10 дней!
/+header3
✓ &nbsp; Цены от производителя!
/-
/+header3
✓ &nbsp; Выезд замерщика - бесплатно!
/-
/+header3
✓ &nbsp; Доставка, подъем и монтаж - бесплатно!
/-
//header2 Цены от производителя! <br>Срок изготовления - 7 дней.
/header_bgimage maxresdefault.jpg
//stockimage pans01.png
/=form
/header Вызовите замерщика сейчас<br /> и получите вашу кухню <br /><span id="date-done">через 10 дней</span>
/+inputs
/name phone
/title Введите Ваш телефон
/-
/button Вызвать замерщика
/-

/+blocks
/template container
/-

//**********************
/+blocks
/template uni
/header Вы получаете бесплатно
/text 
/+items
/cols 3
/image work01.jpg
/title2 Замер
/-
/+items
/cols 3
/image work02.jpg
/title2 Доставку
/-
/+items
/cols 3
/image work03.jpg
/title2 Монтаж
/-
/+items
/cols 3
/image work04.jpg
/title2 Уборку
/-
/-

//************************

/add-blocks index/inlineform.md

//*************** Кухни на заказ ******************

/+blocks
/template title
/id allinclude
/header Мы делаем кухни по вашим размерам за 7 дней


/+items
/title Любые размеры
/image custom02.jpg
Мы производим кухни по любым индивидуальным проектам, в том числе по нестандартным размерам, под ваше помещение. 
/-

/+items
/title Типовые и нетиповые проекты
/image custom01.jpg
Мы можем предложить типовые проекты. А так же нетиповые или придумать проект вместе с вами.  
/-

/+items
/title Дизайн-проект
/image custom03.jpg
Создадим индивидуальный дизайн-проект, поможем с подбором материалов и цвета, внутреннего наполнения и других важных деталей.
/-

/+items
/title Производство за 7 дней
/image custom04.jpg
Произведем кухню на собсвенном производстве в течении 7 дней. Возможности фабрики позволяют это сделать.
/-
/-

//************** Что влияет на стоимость кухни ************
/+blocks
/template uni
/id cost
/header Что влияет на стоимость кухни?
/-

/+blocks
/template benefits35r
/header Большое значение имеет размер (габариты) кухонной мебели и материал фасадов.

/image fasad03.jpg

/+items
/title Габариты:
* Прямая, Г- или П-образная мебель
* Высота верхних ящиков
* Начинка ящиков
/-

/+items
/title Фасады
* МДФ-пленка
* МДФ-пластик в алюминиевой рамке
* Фотопечать на фасадах
* Постформинг
* Патина <br /><br />
Более 1000 различных вариантов!
/-
/-

/+blocks
/template benefits35
/header Еще на стоимость кухни сильно влияет, какую столешницу вы решили установить и какую фурнитуру выбрали

/image stol01.jpg
/+items
/title Столешницы
* ДСП покрытая пластиком
* Искуственный камень 
* 26мм или 38мм
/-

/+items
/title Фурнитура
* Blum
* Boyard
* С доводкой или простые
* Механизмы ящиков
* Более 500 наименований!
/-
/-
<br /><br />

/add-blocks index/inlineform.md


// ************* Кухни под ключ  **************

/+blocks
/template title
/id allinclude
/header Мы делаем кухни под ключ от замера до сборки

/+items
/title Дизайн
/image completekitchen01.jpg
Мы делаем дизайн-проект мебели или дизайн всей кухни в целом.<br />
От минимализма до дворцового стиля. 
/-

/+items
/title Производство по вашим размерам
/image completekitchen02.jpg
Произведем любую кухню менее чем за 7 дней на собственном заводе.
/-

/+items
/title Поставка и установка техники
/image completekitchen04.jpg
Выгодно продадим и установим  мойку и кухонную технику 
/-

/+items
/title Сборка и подключение коммуникаций
/image completekitchen05.jpg
Соберем кухонный гарнитур и подключим воду и электричество
/-
/-

/add-blocks index/inlineform2.md

//***************Как мы работаем - порядок работ
/+blocks
/template uni
/id order
/header Порядок работ

/+items
/cols 12
/image icon2.jpg
/-  
/-

/add-blocks index/inlineform.md

// ************** Мы -производство. Надежно, недорого. *******
/+blocks
/template content49
/id factory
/header Собственное производство
/title Наше производство
/image factory01.jpg

Производственной мощности фабрики достаточно, чтобы производить практически любую мебель по вашим размерам менее чем за 7 дней.<br /><br />
У нас собственное производство мебельных фасадов, в том числе радиусных, производство столешниц. <br /><br />
Мы исключаем цепочку посредников, которые накручивают дополнительную стоимость.
/-

/+blocks
/template content49-2
/image factory02.jpg
/title 	Современное оборудование
Производство оборудовано современнейшими станками с ЧПУ для разпилки ДСП, фрезировки фасадов, покрытия фасадов пленкой и пластиком, наклейки кромочных лент.

* Универсальный сверлильно-фрезерный центр с ЧПУ Tech Z2
* Высокопроизводительный, автоматический кромкооблицовочный станок Olimpic K800
* Фрезерно-копировальный станок VANGUARD MX 506x8 - используется для производства сложных фасадов.
* Полуавтоматический сверлильно-присадочный станок ITAP ALFA 21Classic
* Универсальный сверлильно-пазовальный деревообрабатывающий центр SCM CYFLAX F900
* Кромкооблицовочный станок OlimpicM80 (Италия)
* Форматно-расклроечный станок SCMSI 300 Class

/-

/+blocks
/template uni

<iframe width="854" height="480" src="https://www.youtube.com/embed/tcjykHZSfdM" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>

/-

/add-blocks index/inlineform3.md




// ************ Ассортимент ************************************************

//******************* фасады***************
//***** 1
/+blocks
/template content49
/id materials
/header Ассортимент производства <br /> 1. Фасады
/title Пленочные фасады
/image fasad01.jpg

Основа (плита из МДФ) оклеивается ПВХ-пленкой с различными рисунками. Нанесение происходит промышленным способом

**Преимущества:**
* Быстрое изготовление - менее 7 дней
* Доступная цена
* Срок эксплуатации - 15 лет
* Более 300 форм и цветов.

/-

//***2
/+blocks
/template content49-2
/image fasad02.jpg
/title 	Пластиковые фасады 

Изготавливаются путем промышленного наклеивания декоративного пластика на основу из МДФ.

**Преимущества пластиковых фасадов:**
* максимальный срок эксплуатации более 25лет;
* высокая стойкость к воздействию агрессивных моющих средств и температурам;
* срок изготовления менее 7 дней
* Более 300 форм, цветов и текстур (эффект кожи, пиксели, блестки и т.д.)

**Разновидности пластиковых фасадов:** постформинг, 3Д кромка, алюминиевая рамка.

/-

//****3
/+blocks
/template content49
/title Патинированные фасады (пленочный МДФ с эффектом старения)
/image fasad03.jpg

Кухни из МДФ, обработанные патиной, приобретают такой внешний вид, который естественным образом они могут получить только спустя десятки лет, после чего становятся похожи на антикварные кухни.

Внимание! Срок изготовления патированных фасадов 2 недели из-за технлогических ограничений – сушка лака.
/-

//****4
/+blocks
/template content49-2
/title Фасады рамочные на основе МДФ профиля
/image fasad04.jpg

В рамочных фасадах в профиль из МДФ вставляют наполнение из ДСП, пластика, стекла (в т.ч. и зеркала), натурального ротанга и др.

**Преимущества рамочных фасадов:**
* низкая цена;
* легче, чем фасады из массива дерева или МДФ;
* вставляется стекло или зеркало в фасад;
/-

//****3
/+blocks
/template content49
/title Гнутые (радиусные фасады)
/image fasad05.jpg

Высококачественные материалы и современные производственные линии позволяют нашему предприятию создавать криволинейные фасады отличного качества. <br /><br />
Радиусные фасады могут быть выгнутыми наружу, и могут быть вогнутыми внутрь.<br /><br />
В маленьких помещениях закругленные шкафчики получат дополнительный объем. Большие кухни, обставленные мебелью с плавными линиями, зрительно выигрывают еще больше пространства за счет отсутствия резких переходов.
/-

//******************* столешницы ***************
//***** 1
/+blocks
/template content49
/header 2. Столешницы
/title ДСП, покрытый пластиком
/image stol-dsp.jpg

Мы используем только высококачественный немецкий пластик толщиной 26мм или 38 мм. <br />
Огромный выбор дизайна с текстурой под дерево, камень, плитку, геометрическими и абстрактными принтами.		
Различные виды кромок

**Преимущества ДСП-столешниц:**
* доступная цена;
* богатство выбора цветов и рисунков;
* легкость в уходе, устойчивость к чистящим средствам;
* устойчивость к механическим повреждениям, трудно поцарапать;
* не боится воды (при герметизации стыков и кромок), жира и запаха. 
/-

//***** 2
/+blocks
/template content49-2
/title Столешницы из искуственного камня
/image stol-kam.jpg

**Преимущества столешниц из искуственного камня:**
* Столешница собирается цельная - без стыков и швов
* Можно сделать единую конструкцию с подоконником
* Можно без швов встроить мойку
* В случае появления царапин полируется

/-

//*********** фурнитура ****************

/+blocks
/template uni
/header 3. Фурнитура
/text проверенных годами фирм Blum и Boyard

/+items
/cols 2
/imageup furn01.jpg
**Ручки**
/-
/+items
/cols 2
/imageup furn02.jpg
**Петли**
/-
/+items
/cols 2
/imageup furn03.jpg
**Системы ящиков**
/-
/+items
/cols 2
/imageup furn04.jpg
**Сушилки и поддоны**
/-
/+items
/cols 2
/imageup furn05.jpg
**Бутылочницы**
/-
/+items
/cols 2
/imageup furn06.jpg
**Рейлинги и аксессуары**
/-
/-

/add-blocks index/inlineform4.md

//*************** Техника ****************

/+blocks
/template uni
/header Техника
/text При покупке полного комплекса цены на технику ниже, чем в любом интернет магазине. 

/+items
/cols 2
/imageup tech01.jpg
**Посудомойки**
/-
/+items
/cols 2
/imageup tech02.jpg
**Варочные панели**
/-
/+items
/cols 2
/imageup tech03.jpg
**Духовки**
/-
/+items
/cols 2
/imageup tech04.jpg
**Вытяжки**
/-
/+items
/cols 2
/imageup tech05.jpg
**Смесители**
/-
/+items
/cols 2
/imageup tech06.jpg
**Раковины**
/-
/-

/add-blocks index/inlineform5.md

//********* Отзывы *******************
/+blocks
/template uni
/header Отзывы покупателей
/text 

/+items
/cols 3
//image work01.jpg
**Борис Алексеевич**<br />
Позвонили без конкретного запроса, решили прицениться. Ребята проконсультировали и все доступно рассказали. Цены адекватные. В итоге заказали кухню. Качество отличное, замечаний нет, рекоммендую. 
/-

/+items
/cols 3
//image work02.jpg
**Елена Николаевна**<br />
Обзвонила с десяток фирм. Позвонили сюда по интернет-рекламе. Купила у ребят, т.к. за нормальную цену все брались сделать по моим размерам. И срок конечно быстрый. Довольна :) Правда, одну ручку не доложили :) Привезли через неделю.
/-


/+items
/cols 3
//image work03.jpg
**Алла**<br />
Выбирали с мужем кухню в съемную квартиру. Хотели купить недорогую кухню, но совсем уж самую дешевку не хотелось.  Честно говоря, не верила в 7 дней поставки, но мы особо и не торопились. Удивлена в хорошем смысле, т.к. успели. 
/-

/+items
/cols 3
//image work04.jpg
**Евгений Николаевич**<br />
Нормальные ребята, без всяких разводов. Отзыв попросили написать и обещали опубликовать без сокращений. Вот и проверю. Кухней доволен и организацией работ тоже.
/-
/-


/add-blocks index/inlineform3.md

// **** Подвал + Контакты 



